(代po) 領事館請願：請求英國制裁何君堯

領事館請願：請求英國制裁何君堯

（借account post嘢）

元朗恐襲發生當日，何君堯親自到場支持同鼓勵恐怖分子，情況猶如監軍，親自督戰 。加上，喺元朗恐襲發生之前，何君堯就已經喺網上煽惑過，一啲不良分子去元朗襲擊民眾。好明顯，何君堯嚴重危害到香港人。既然效益主義係道德基礎，咁何君堯就係嚴重違反效益。

爲咗保障香港人嘅幸福，所以我哋應該請求英國制裁何君堯，包括將佢列爲恐怖分子，褫奪佢英格蘭同威爾斯律師資格，禁止佢進入英國，充公佢喺英國嘅財產。希望大家可以一齊嚟英國駐香港領事館門口請願：

日期：2019年7月29號（星期一）
時間：下晝3點
地點：英國駐香港總領事館門口

推到何妖收皮

Push

push 呢單野一定要推撚爆佢

推。

推爆

幫手推

push

pish

重申多次，何君妖無律師學士以上學歷，一切都係偽造

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

推到佢阿爺個墓都起撚埋骨

係咪有人寫咗信?
自己係咪可以再寫信去?

［急］罷工成功方案！

佢係原居民，理論上有國籍
大可以一試